原來ex有bno....

依家諗返ex有bno
自己老婆冇，知這咁當日唔飛佢
唔係既話我就可以去英國做abc

睇返你舊post，你真係完全抵撚死

錯失一下我就係有車有樓有bno既成功男人

大陸女人都要，抵你

Abc係指喺美國/澳洲（或其他a字頭國家）出世

唔係大陸妹黎
大陸妹我都不了